[全世界入] 由今日起 只有手足 沒有派系

眼見大家成日話勇武點點點，和理非又點點點

咁樣只會慢慢係意識上將大家分為兩組人，而咁樣係會分裂落去

因此，今日開始，大家只以手足 相稱

沒有勇武派或和理非

依d係行動既分類，例如，今日既活動係和理性質，或今日既活動係勇武性質

以後行動一出，大家只有手足

而檢討既時候，大家變左唔會批評大家，而係“我覺得今日既勇武活動點點點...我覺得個和理活動可以點點點”

從而不會兩批人對罵，自傷感情

因爲大家其實一直目標一致，一直都係手足！

推
手足加油

推

只爆黨鐵

推!無分勇和，勇武可以係和理非，和理非都可以係勇武!

推 唔需要分 咁多派系是為一體

無錯，真正齊上齊落！

一齊行動一齊檢討

自推10連